今年睇黎都係曼架啦

隊隊都比佢禁住黎砌 係睇大炒定小炒

獌？鏝？

緊係鏝啦 幾時輸到獌

輪？輸？